班車狗唔係好撚寸架咩，做咩連熱狗都輸呀

贏緊一球嗰陣唔係好寸架咩